全民投票 支持醫護大罷工

未down HKVOTE呢個app嘅ching快啲入下面條lin

download個app

齊齊投票

道德的咖鎖可否被民意蓋過？

就差你一個

罷工 罷工 罷工

down app啊

拒絕道德撚 捨棄潔癖
罷工 刻不容緩

唔推唔是人

醫護唔罷工, 等做政府condom

好app一推

agger

ching down 左未？

投票

香港人有得投票啦

幫推

推

ppp

好耐冇見人用了

pppp

其實幾得意

你隻腦魔我一次見

我高登時期都成日用

down